(叫春)多謝你遷就咗我咁耐

你嘅愛終於耗盡 係我太貪得無厭
你終於唔需要強迫自己配合我 辛苦你啦

希望你會搵到個識珍惜你嘅人 哈哈

抵喇 咁貪心

可喜可賀

講下咩事？就你啲咩就左咁耐呀？
佢都係早兩日同左我講分手

歡迎屌柒我

nothing lasts forever but be honest babe
it hurts but it may be the only way

其實佢係咩都會就我

共勉之
人總有一次要失去左先學會珍惜
但可以學會一世 定會再有第二次
呢樣就係睇我地學唔學得識啦

你一直要佢付出？ 當時有無慚愧過自己無咩俾到佢

其實已經唔係第一次 我再一次習慣咗就理所當然

你做過啲乜？畀啲例子嚟

我既第二次意思係下一次呀
呢次係最後一次 就夠啦

人就係無左先識珍惜